[Vlan] 一齊玩 War3 綜合地圖啦!!!

遊戲地區:
vLan - 綜合地圖 01

vLan 團隊:

Discord:

直播連結:

直播時間通常9:30~12:00
其他時間大家都會約玩
我地會主玩非對戰地圖
如果唔識玩張地圖我地都會教玩
只要識聽廣東話就得

幫推

玩開GGC 1.26a

去dota2玩綜合啦 w3已死

Lm

仲有巴打玩

一直都有

收唔收新手

一齊玩 新手都冇問題

申請極都申請唔到acc

要等幾日admin 先批

warlock, hungry hungry felhounds, 無限恐怖 都好正

你想要咩圖？

成8 GB圖wor

11.2 hkbn for new no leave

新手受唔受

留名

冇玩過war3 都得 冇問題

想要+1

我剩係中學個陣打過三國
同守城喳

Google drive都放唔唒

玩唔玩巨魔 鬼捉人

我個人只玩合作地圖

樓主可唔可以分享個folder啊

舊時超中意玩飛飛兵

有冇船難

玩到一個單通最高難了...

我比個list 你地要邊張就up 邊張 我56kb 網絡
我上傳過幾次啦 每次1 GB 就要等成個鍾
之後google 一句 上傳失敗 ban 過黎
咁我都冇法架 唔係你見唔到有野就係冇做野架
咁既想法真係好自私
我開post 玩war3 就有做直接 都係冇錢收架
仲要貼錢出黎送vlan vip

直播*

樓主可唔可以推薦2-3張四五個人都玩到既合作/TDmap

想要高/低難度？

守城圖 ：絕地反擊2.5G ／ 求魂V1.5
TD ： 紫海 ／ 水之TD ／ 幸運TD ／ 魔卡TD

唔該巴打，低難度先好啲

求魂張圖上網down個啲一開張圖就成隻game熄左

vlan 可玩版

求魂好玩不過啲城牆好快爆，暫時最高都係玩到50分就爆

有工人可以修牆
我自己玩到99 波好似係

火守？

爆到冇野好爆..2人通最高難

我都有同幾個fd 玩war3地圖
最近玩過個咩植物td 同埋數碼暴龍td
極on9
完全靠運

曬時間又閃十足玩緊2048

個陣KYO
細細個日玩夜玩不死突襲同埋二戰新秩序

咩圖都玩 你想開場都得

但係唔玩對戰圖

守城玩唔玩先

玩

玩唔玩甩狗

#1 我地會主玩非對戰地圖
所以唔玩

以前最鍾意玩守城 其次信長

等緊remaster

有無用過大陸官方平台玩 有無咩圖介紹

唔想玩大陸平台 只玩vlan 同 官方

官方平台係咩名呀??>???